Telegram 1對1吹水 傾計解悶 樹洞心事都得

大家苦悶又好 有開心事又好 有傷心事苦惱又好 想識個朋友都好
歡迎同我傾下計 吹下水 分享下 入黎喇喂

Telegram id:kero818

推 盡秒回

:

推

再推！